# 円をランダムに配置した画像ジェネレーター

円をランダムに配置した画像を生成してSVG形式でダウンロードするツールです

## 場所
https://matunnkazumi.gitlab.io/maru-no-gazou-generator

## その他

- IEではうまく動きません
- 生成した画像の権利は利用者様に帰属します
- このサイトを利用したことにより発生した不都合・損害について製作者は一切の責任を負いません